賀芬咸半季不敗無人理？

可能係第一隊不敗但贏唔到冠的隊

原來作客拜仁1:1

個教練好幼齒

又和

有無皇馬咁勁先

我廠當年奪埋冠
雲加又然

其實真心勁 29歲教頭
帶住隊波對過拜仁 多仔 利華 04依d隊之後仲係不敗 好撚勁

下年已經俾科仁拆左骨
俾科仁簽鳩左Sule同rudy